btc,eth就睇得出香港人好落後思想！

只係度問買唔買雲吞麵同上虛擬商品，點樣乜乜七七，就連大陸都學人玩緊區塊鏈！

幾十年前外星人大把資訊報導，香港人今日仲會問，乜有外星人咩